【 721恐襲三個月 】元朗站明日下午2時提早關閉

另外元朗站下午2時提早關閉
手足小心

推

小心困獸鬥

1021 7點

得我一個點算

爆

dklm

有冇咁樣衰

我陪你丫

屌你老母使唔使早成咁，跟住又例牌停埋相鄰幾個站，跟手再停埋輕鐵，屌你老母

聽日做唔到 咪後日做囉

乜聽日仲搞架咩

不如全線兩點啦

聽日返工我要收到大家既airdrop
Ok?

一定會 唔洗審
獲獲都係咁

痴撚線

diu

睇怕以後每月21號都要封站

唔駛返元朗

夠薑每月21號都封站

元朗區所有日歷del左21號佢啦on9

差啲唔記得自摑

係咪每月21號都關站

黨鐵都on99
咁做姐係提醒我地永遠記住721

太子站每月冇31號

元朗以後會唔會冇廿一號

三個月前的21號
在元朗站沒有發生任何事

其實我真心唔覺得呢樣野值得去搞 元朗上次921死次啦 好心就交返比街坊啦

直情拆撚左呢兩個站算啦

每月21號喺元朗國獨立紀念日？？

咁玩法
不如定每月二十一號做法定假期

921不知幾順利

每個月21號都提早收車 都係想我地毋忘721

Tui

學撚埋天安門 屌你老母黨鐵真係黨鐵

好低能 驚到晏就2點就關

唔係冇喇喇彈新聞話提早收車 我都醒唔起聽日21號
多謝黨鐵

元朗共和國宣布每個月除去21號

唔撚掛得會2點關門，身有屎啊

仲要係兩點！學生都未放學

我要返下晝堂
咁係咪即係早放呀

食屎啦，元朗牛屎狗真係有特權

最應該光復既地方

啱
如果我放風個個禮拜靜坐
佢係咪全部落閘

一齊啊 我都自己一個

即頭係引你入去 再斷你後路

大家可以參考商場和你飛活動

一定要平安

屌你老母 每月21元朗站都提早關既

我都係一個，收工過去！到時大家見到單丁就一齊組隊啦！

Push

以後每個月21號都會有悼念活動
黨鐵唔撚好開
dllm

驚撚到

記得有次元朗唱下歌最後都搞到放晒彈

不如轉22 23佢咪一直停囉

CLS 取消個站啦

每個月21號轉元朗既人提早放工

推啊

是 拉左手足就唔計
和理非yoho mall坐完沒事就得

最順利就821

睇嚟要不停喺社區放映會播721段片至得

全世界國際社會都知道
有直播冇差別打人
美國英國其他國家仲要發埋聲明
你話呢
完全冇得兜

每逢21號關站

洗唔洗咁驚

要不停提醒市民哩單野

太子31號係咪都要封

直情del 21號佢
永遠冇21號 冇嘢發生過
屌你臭閪黨鐵

有1字既日子都好唔吉利
下一個會唔會係1111

而家有冇巴絲因為冇得靜坐
真係打算改為跑39分鐘

推唔起了

封站仲有巴士小巴到 希望多人照去到

黨鐵唔比人去,屌你老祖,宜家D公安無恥到可以話由得佢算,你應該向前望,食屎啦

22號補返毋忘721

721 唔見人

元朗站黎大姨媽

+1

不如摺左佢啦黨鐵屌你老母

驚政府以為大家唔記得

提醒左大家

以後會好似支国咁 21 同31都會冇左

咪日日都搞囉屌

姐係咁聽日唔俾去元朗咁個個自發咁多個站靜坐，黨鐵係咪2點收皮先，on99

721

推上去